RTHK直播：白頭黑警與市民爭論時拔槍

市民無口罩 無裝備 無郁手

白頭黑警一手推市民埋牆，仲拔槍指嚇市民

呢個白頭警無面罩，一定要朱經緯2.0

無睇到 求link

photo?

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

有睇到 岩岩港台有影住 佢身邊仲有條友9噴椒

Sorry 啱啱太急所以影得好模
希望有人cap到 就係呢隻狗拔槍

時間23:41 到

我都見到

push

唔好比呢個白頭佬走甩

推爆佢